\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
Die berechneten Werte sind trotz der ziemlich ungenauen rechen Methode noch relativ genau geworden, so weicht die Elementarladung nur $14.4\%$ vom Literaturwert ab.
Die Errechnete Avogadro-Konstante weicht nur um $17.4\%$ vom  Literaturwert ab.
So lässt sich mit einfachsten Mitteln solch kleine Naturkonstanten wie die Elementarladung und Avogadro-Konstante annähern.
Die im Protokoll verwendeten Literaturwerte sind alle von Wikipedia[2] entnommen.
